個日去酒吧點左杯藍酒...發現好難飲

原來你係藍店[酒吧篇]
相信唔少後生仔都鐘意約埋成班fd去飲酒 但原來香港有好多間酒吧都係藍店嚟😱 想飲得開心玩得開心就要入嚟認住呢堆藍店🙅🏻‍♀️

想知道點解係藍店 可以swipe去圖七同圖八 上面簡短地列出藍店嘅背景資料同原因

⚠️如有錯漏, 歡迎提點❗

另外大家有資料想補充或者有其他黃/藍店嘅資料(任何店鋪) 歡迎隨時報料 報料:

大家睇完有咩意見 歡迎去我哋Instagram/Facebook留言👩🏻‍💻
IG@suckchannel FB@tgsuckchannel

我哋一定會繼續出更多高質嘅post畀你哋 密切留意我哋IG同FB🙂

#原來你係藍店 #藍店 #酒吧

原來你係黃店[酒吧篇]
10個後生仔有7個都鍾意食完飯就去酒吧飲酒🍺，酒鬼們要bookmark呢個post啦！邊個話香港係冇黃店酒吧咖😡香港其實仲有好多黃店酒吧💛💛 今次我精選咗超過二十間黃店酒吧, 主要集中係中環、尖沙咀同旺角等地方, 記得醉生夢死都要懲罰黃店🍻🍻

咁當然啦 香港仲有好多好多好多間黃店酒吧 但空間有限 唔可以將所有酒吧加哂落去🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️ 如果今個篇章反應好嘅話 我會考慮出PART 2 繼續滿足你哋嘅需要😊

大家之前報料嘅黃店同藍店, 我都有記低, 一有時間一定會整, 歡迎繼續留言同報料~
Telegram報料:

大家睇完有咩意見 歡迎去我哋Instagram/Facebook留言👩🏻‍💻
IG@suckchannel FB@tgsuckchannel

我哋一定會繼續出更多高質嘅post畀你哋 密切留意我哋IG同FB🙂

#原來你係黃店 #黃店 #酒吧

咁咪幾好囉 好過之前鞋同麵包嗰幾篇
唔會一刀切又冇解釋 仲有代替品揀

推！

次次都有解釋的

另外我地係經過我地認為係既先出

Push

小妹唔去酒吧照推

push

飲酒唔好飲喜力tiger 呀
都係華潤架

又派乜又派物果間竟然冇

推

zentral好似轉左老細
rocky wong開左間叫SOUND DEPT
極多後生去

咁多藍吧 不了

有冇係香城online update?

SD唔係黃㗎咩之前有派口罩

如果跟上面個標準既話
ROCKY WONG係藍 sound dept係佢既
咁算唔算黃？
BTW佢個仔長期係門口企係到

Bar Pacific呢？

聽聞幕後老細係老新嘅人